{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2636218?place[place_type]=GID&place[gid]=2636218&place[latitude]=33.2798167917&place[longitude]=126.580913783&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 벨룸 리조트"
    },
    "text": "ベルムリゾートは疲れた現代人に価値のある憩いを提供し、旅行者が活気に満ちた日常に戻れるようサービスを提供することを哲学としています。 ここでは高級感と特別さを体験することができ、肉体と魂の癒しと活気に満ちたエネルギーを求めています。 宿の周辺には西帰浦ターミナルやファンウジ海岸、自然治癒庭園などがあって観光地としても良いです。 予約前のキャンセル料や予約者名の案内も提供しており、宿泊時間の案内もされています。 その他にもチェックイン時間、キャンセル払い戻し規定、カフェや温水プールなどの付帯施設案内もあります。 朝食の案内も別にあり、人数追加時の追加料金の案内もあります。 利用時間と客室情報も確認できます。 キングベッドのアトリウムは7人から最大9人まで収容可能であり、シングルベッド1台とクイーンベッド2台、そしてキングベッド1台を提供します。 ペントハウスは9人から最大11人まで収容可能であり、シングルベッド1台とクイーンベッド3台、そしてキングベッド1台を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベルムリゾートのキャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約日から7日前までは無料ですが、それ以降は宿泊料金の50%がキャンセル料となります。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの予約者名はどのように案内されますか？",
            "answer": "予約者名はチェックイン時に確認されます。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時からとなっております。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートのキャンセル払い戻し規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約日から7日前までは無料ですが、それ以降は宿泊料金の50%がキャンセル料となります。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートにはカフェや温水プールなどの付帯施設がありますか？",
            "answer": "はい、ベルムリゾートにはカフェや温水プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は別途料金がかかりますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時の追加料金は、キングベッドのアトリウムでは1人につき5000円、ペントハウスでは1人につき7000円です。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベルムリゾートの利用時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "ベルムリゾートの客室情報はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室情報はベルムリゾートの公式ウェブサイトで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 442
    }
}